(認真)點睇睇韓劇既男人?

偽韓仔

gay佬一個
正常男人唔睇韓劇

ViuTV係播韓劇，上年九月開始轉台睇。

70%同性戀
20%雙性戀

GAY過怒漢棍撞棍2

仲有10%係太無聊

推

我日韓劇都睇嘅毒男 點睇

睇你睇咩類型架姐 又唔係套套都係偶像劇
我英美日韓都會睇

有IU李世榮朴敏英都唔睇就真係 gay 啦

正呀喂

點睇學韓文既男仔？